# Xparallax
A free software for automated astrometry.

infalid 



#Open SSL
#Open SSL
Es necesrio OpenSSL para poder realizar las transferencias de archivo https.

Versión actual: v1.1.1g

Descarga de OPENSSl, binarios y desarrollo

https://slproweb.com/products/Win32OpenSSL.html

Win32 x64 Instalador de dll+dev
https://slproweb.com/download/Win64OpenSSL-1_1_1g.exe

Win32 x86 Instalador de dll+dev
https://slproweb.com/download/Win32OpenSSL-1_1_1g.exe
